% emathP.sty by tDB(CQB00260@nifty.ne.jp)

%
\@ifundefined{ifpapersize}{\newif\ifpapersize\papersizefalse}{}%
%
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{emathP}[2004/09/19 v 0.66]%
  \DeclareOption{onlyP}{\def\P@nly{}}%
  \DeclareOption{notMy}{\def\not@My{}}%
  \DeclareOption{varg}{\def\@varg{}}%
  \DeclareOption{times}{\def\em@fonts{1}}%
  \DeclareOption{txfonts}{\def\em@fonts{2}}%
  \DeclareOption{pxfonts}{\def\em@fonts{3}}%
  \DeclareOption{mathabx}{\def\em@fonts{4}}%
  \DeclareOption{dviout}{\def\em@grdrv{dviout}}%
  \DeclareOption{dvips}{\def\em@grdrv{dvips}}%
  \DeclareOption{dvipdfm}{\def\em@grdrv{dvipdfm}}%
  \DeclareOption{dvipdfmx}{\def\em@grdrv{dvipdfmx}}%
  \DeclareOption{papersize}{\papersizetrue}
  \ProcessOptions\relax
\RequirePackage{emathPp}%
\RequirePackage{emathPxy}%
\RequirePackage{emathPk}%
\RequirePackage{emathT}%
\RequirePackage{emathPb}%
\RequirePackage{emathPg}%
\endinput

v0.57 2000/12/02
  ロードオプション times
v0.59 2001/10/04
  Ph, Pk の順に読み込む
v0.60 2001/12/12
  dviout, dvips オプション附加
  emathPp.sty 新設に対応
v0.61 2002/03/14
  varg, txfonts オプション対応
v 0.62 2002/04/25
  txfonts, pxfonts オプションの処理を変更
v 0.63 2002/07/24
  dvipdfm オプション附加
v 0.64 2003/12/23
  notMy オプション可
v 0.65 2005/01/09
  ロードオプション papersize
v 0.66 2005/09/19
  ロードオプション dvipdfmx
